皇馬個龍好撚勁

唔怪得車仔咁貴都係買個新仔嚟頂替佢啦

聽講皇馬有特別訓練